[文宣方向]新城市衝突責任應該歸咎比警察

推去長輩圖，長輩牆，所以社交網絡，等更多市民不滿驚犬
唔好講咩避免群眾互鬥對準政權，黑警就係政權嘅殺人機器
新鴻基新城市引狗入室當然唔可以就咁算數，網上呼籲罷買罷食，但呢2日首要主力鼓吹係驚犬突襲商場見人就打

最好就搞到新鴻基同警犬變狗咬狗

係
趕狗入窮巷